啱啱同個friend鬧咗交 是否不智

佢真係廢得滯 頂佢唔順

你想圍爐定點先
又冇是咁的 好難比評語